有冇人可以送個月餅俾我

以前細個好多親戚送俾老豆老母，佢哋又送好多俾人，好有氣氛
我仲會偷偷撈亂啲月餅，啲親戚就收到一合有4種味
依家我大個無乜親戚會送，啲舊同學朋友又無呢個傳統
依家中秋我註定一人，無野食又無氣氛
有冇巴打絲打一齊互送月餅
送完一個圈可能又食返自己買嗰個

留tg?我屋企好撚多
掛住返工一舊都冇食過

其實月餅有乜特別?

中秋學台灣BBQ好過LA. 月餅跟本marketing產品. 又貴又垃圾.

你係好人

你留TG
我同你交換

我幾鍾意食個鹹蛋黃
明明鹹蛋黃平過蓮蓉但係多黃反而貴

不如我畀個email你

今年第一次食生隆 雙黃紅豆沙月 ，估唔到又幾好食😋
食咗幾廿年雙黃白蓮蓉食到悶

可以點俾你

公司派左好撚多美心你要唔要

諗緊，如果搞中秋網聚怕變金鐘m記

今年屋企可以做到無月餅, 不過條廢老死都要食, 我都走左去生隆執左幾個. 廢事老母鳩鳩下去買美心榮華個D.

你地全部都好好人

食咗幾個生隆豆沙同白蓮蓉，比連鎖店無咁甜好食好多
係個咸蛋黃比較乾

我屋企都幾多月餅🥮食唔晒
點比你？
未到中秋自己都食咗幾個

睇嚟你都悶到抽筋，但係我都諗緊可以點樣互送

生隆即正, 淨係唔似奶支大廠個d防腐劑合成月餅己經無得比.

個蛋黃我唔評價, 我只係去買, 無食. 不過生隆都賣成40幾蚊個. 希望d蛋最少係用秦國蛋la.

$4x 個應該算平？
之前連鎖店一盒好似$2xx , 無買開月餅唔知價錢

以前月餅100蚊一盒, 而家200起跳, 真心痴Q線.

真係見生隆夠黃先幫襯. 黃店貴無所謂, 不過都想佢用非支那料多D.

蓮蓉同蛋黃 都幾難唔係支那料

所以我都係唔會食月餅架LA.

今年中秋唯一價值就係中秋節正日就係中秋節.

留tg放一個比你，黃店月餅，分享手足的溫暖比你